五毛有野問

某大陸人嘅老婆在fb發表偉論，唔明啲人點解要搞破壞同叫光復香港，阻尻住佢訓覺，（佢聲稱自己係大肚要訓多半個鐘）罪大惡極，唔明點解仲有人支持暴徒搞破壞
幫佢放上黎請教大家
求解答

求起底